1. За допомогою методу document.createElement(tagName). Де createElement создае елемент, а tagName е його назвою-индетифікатором.
2. Position визначае у якому порядку повинен бути доданий елемент. Серед можливих варіантів можна додавати спереду відносно елементу(beforeBegin), в середені на початку(afterBegin), в середені у кінці, а також після елементу (afterEnd).
3. Використовуючи метод remove(), підставити під необхідний елемент, наприклад element.remove(),та видалить елемент вказаний вами.